是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

咁夜先食

夜返home 要蒲👍

拉

蒲公司？

蒲公英

睇完反而唔肚餓

幫到人真係好開心